其實咁樣係咪可以叫房處收番間屋？

是咁的，小弟住公屋，隔離住咗個有精神分裂嘅肥婆
佢一個人住，平時間唔中佢個妹會探下佢
平日大家都無乜交流，係細細個搬入黎果陣會去佢屋企玩下鋼琴（果時唔知佢有病）
其實平日大家都相安無事，但係佢有個壞習慣
就係唔多願意覆診拎藥
所以由細到大，間唔中就會唔見咗一段時間
大咗至知，佢無食藥發癲，比人捉咗入去精神病院
（最誇張果次係要岀動警察同消防員，樓下仲鋪哂氣塾）
好啦問題黎啦，今日係樓下拎信果時見到隔離屋個信箱爆哂，就醒起個女人好似兩年前比人捉咗入去之後就無番過黎，姐係間屋掉空咗兩年
既然係咁可唔可以叫人收番間屋？
佢咁樣又入又岀都唔係辦法

推一下

關你撚事咩 又冇攪到你

比個機會佢
精神病人返到社區好需要支持
如果唔到就好易復發 無限loop幾十年

填左先，反正點處理單位同幫個痴線嘅係政府嘅事...
有一選項係丟空單位

大把人等緊個位
成日入去就放番個位岀黎啦
況且佢次次唔食藥發癲都搞到我屋企人行過時驚驚地
我住H字型樓最入 佢係隔離
番屋企一定要經過佢屋企
我聽過屋企人講佢有次發癲仲試過捏住我屋企人條頸
咁樣放個危險人物係身邊真係好咩

支持唔係問題
但問題係我唔知佢癲起上黎會做d乜
佢食唔食藥我唔會知
有無去覆診我唔會知
一次半次 我實包容佢
但咁多年 佢自己都無心改善
我真係仲要咁樣留個危險人物？

佢地會有社康護士探
你見到就留個contact俾佢
有咩事都可以早啲知 就可以早啲搞

少年你太年輕了
我住咗廿年 一次社康姑娘都無見過

介唔介意講下住邊頭

彩字頭屋邨 有見過社康姑娘
但從來無見過有姑娘去過佢度